[Kuzma Career High 41] LA Lakers 小圈子討論區 92

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

冇包食

牙羅

BBB

RBB

i love Irene!

馬 Young Core最強

牙馬❤️

短手狗career 第一次0板

活塞成隊上至下都係賤種
搏老命都入最後兩分

學友開PO
下場又輸

學友開post，我湖大獲了

咪怪人喇
怪下自己好過

真 何必呢

Myboy

星期5 又要輸了

湖有機會上返567位，黎近567位互打

笑左 myboy淋尻馬

kobe 40+ 122場，依個門檻真係高到冇湖人追到

咁都唔請球迷食TACO

頭先見到25場50+

81分夠冇人追到

多得條賤種狗

想睇BALL嫂對波

幾令 咩名

上次我開po大炒湧狗

芬妹條賤種去活塞賤種隊真係perfect match

白菜

氣數已盡

本身都知多，一拍落其他湖人傳奇都差咁遠

第2名 2場

單核嗰段時間擦出黎唔計

beasly 連盟第一人
熱火嗰陣隊內1on1完爆廢占

佢係衰心態同態度姐
抽乜鳩

死癲佬

06 kobe

連贏兩場b trade value 係咪高左

單換AD

Thank u, b

成日鳩噏trade young core果班肯定係湖
我哋湖人一向打開劫
洗撚郁到班young core
俾盡雲加加pick換ad

正閪到

myboy

佢今日套衫先正
好時隨時準備餵奶咁

宜家Lakers Nation場場完場都開Fb Live講返場波

邊個傻鳩逐個comment負皮咁得閒

真心覺得BI練catch n shoot好過比佢持球單打

計埋對勇士果場
young core 帶隊暫時 4-5
可以接受啊

點解係計埋嗰場

唔計啦
贏小牛呢d下遊球孩

剩係有埋kuz 唔計勇果場係幾多

因為 Lebron 第三節傷左？

4-3

Rondo死架依家

輸左比 kings 木狼同乜

超勁
扑濕+一傳myboy，再執個波，最後交個靚波比kuz 世界第一

湖多謝佢

屌同我打my career差唔多

Ball助功俾KCP呀

跑到小明咁快

Beasy 真係值得出18-20分鐘，唔明點解成日都唔用
反而舞王真係無乜用 成日原地插花都過唔撚到人，d動作全部多鳩魚，連pick n roll 都打唔好

Lbj 傷左仲贏多左

不如你講無lbj加盟輸到開巷

lbj黎左的確幫到班後生，傷左贏多左都合理

點睇今日top 10 play no.1 有JC

特登上YOUTUBE睇 屌你俾人BLOCK7咗

我泰妍尾到
有幾多idol唱到風之記憶

咪玩喇拎最屈機嗰個嚟講
邊有得比

打Jazz真心驚
希望牙占可以提早復出

我願意用湖人未來10年唔入PO換泰妍一世靚聲

驚西咩，終於搵到隊pg仲廢過我地隊嘅
破產rr9同exum都出唔到

beasley 似真心改過，佢都有打 iso，但無 lance 啲低能野，如果 ingram 下季比人 trade，佢真係需要留係到

有ingram 都可以留
咁穩定後備得分點邊度搵

反而lance可以唔續
又係舞太耐

上年係nyk已經經常有好波，佢面框1on1把握力好高wo
有rondo帶後備都還好，無既放佢都叫有穩定得分點

Ingram跟佢學下點iso 仲好啦

佢肯認真，其實幾好j，特別係打playoff 時
其實成個陣係冇射手同運動力強嘅嘅4/5號位
呢兩樣先傷

Lance出黎show air guitar

講起真係
唔該遲下齊腳時，砌返穩定rotation 出黎
咪出zu wagner svi 呢班人😑

Lance 係po對lebron 個陣，每次都好勁，有防守有進攻，又有hustle
rondo james 同lance 好明顯po 個陣係兩個人嚟

喺西岸就可以試下搞鳩kd 鬍鬚佬

防守失返41分
好似係

比bes 正選好過比b

你覺得BI catch n shoot 會好過馬同KCP咩
身高手長唔用黎單打 有乜理由持球單打唔掂 就走去練Catch n n shoot 乜玩法

出手咁慢打catch and shoot

由基本野練好先
pg leonard 都係咁練起
未學行先學走

以前做咗幾年griffin 嘅私家雞
而家靠個新仔bully 返佢

唔係叫佢做射手
打下weak side等人分波俾佢
做下off ball

Ft都未射掂走去catch n shoot

griffin 一世冇conference finals

pau比佢姦左幾年
kuz打撚殘佢

懷疑你係分化撚
假湖？

3個都有潛力

20分冇，垃圾！
邊個就唔講喇

你死沾狗收聲拉

OH Sorry 今日黎講你可以叫返我馬狗

beasley 進攻真係天才黎 係衰紀律問題 如果改過既話，佢係BI進代版黎

你2個一齊走

佢係NYK開始都明顯變乖咗喇

係一節防守失返啦 41 分

識諗左

開始生性但媽媽已經走咗

愛g lo 要佢20分一場呀
未愛行先學飛呀

認真
有momentum 反而仲準

佢手長，練 catch and shoot 要克服 release time 唔可以耐

反而佢而家嘅 first step 令人失望，無好好利用呢點

出手點高d囉
好似leonard 咁，伸直曬隻手咁濟射

Same thought
但前題，下盤要夠穩

牙b換射姿既急切性高過牙波

想買

日日壓住打飛機 ？

原來剛剛先30歲 最top fit既年紀

射在他的面上

Kuz 今日落腕 個動作靚撚到

B仔ig story有kuz

D不和撚死哂未

B馬不嬲無妥
睇佢地一齊出場就知

眉心出手
痴線

原來昔日湖人三傻今季平均得分都係career high

隊友廢姐

kuzma

今日 zo同my boy球give and go好撚正

Send比愛G Lo
放係到冇用

James ig 吹奏thompson都唔恭喜下kuz career high
好大佬

同占迷一樣姐
一贏波就潛哂水

今日重點唔係波嫂咩

準備去鵝仲有咩好恭喜
Thompson就下年去湖輔助吾皇

佢地心底都想湖人輸

Kuzma 進攻睇得好舒服

KOBE徒弟仔算係咁

beasy真係好幫到手，成日覺得佢被雪好可惜

早排媽媽有事姐

今場贏主要係防守做得好，尤其是守雙塔，夾短手芬夾得唔錯

又無dlo?迫害?

Injury Update: LeBron James was evaluated by team medical staff and physicians today and has been cleared to increase on-court functional basketball movements.

快喇快喇

17號再做評估 姐係至少抖到打賤先復出

NBA star Nick Young has been named a suspect in an alleged robbery that went down last week — in which Swaggy’s accused of striking a guy in his testicles and stealing his phone.

Law enforcement sources tell us ... the LAPD received a call on Jan. 4 from a man who claims he was assaulted by Swaggy P when he tried to take his photo at a popular L.A. car wash.

We’re told the alleged victim does not appear to be a paparazzo — just a basketball fan who recognized the former Lakers star and wanted a photo.

The man acknowledged Young didn’t want to be photographed but he snapped a pic anyway — and that’s when Young snapped ... confronting the fan, allegedly firing off a nut shot and swiping the phone.

@Nick Young

當值仲多票過咖
痴撚線

有PTSD真係好易比人trigger
一見到部手機就諗起羅仔偷拍
呢單野證明力羊仲懷恨在心

Kuzma 有d似kobe logo

入去做KCP倉友啦

牙仆無真係入過監獄
力羊

坐牢吧力羊

嘩屌，幾正。

真Kobe接班人

究竟會係三波定個矮仔俾人吹得大啲呢
會唔會成場keep住叫"overrated"

Swaggy Prison

25....

3波 大學都可能冇得打

Nick_Young(失業)->Nick_Young(坐監)

Nba star ????????

LeBron James was evaluated by team medical staff and physicians today. The healing of James’ groin injury is progressing and James has been cleared to increase on-court functional basketball movements. A further update will be provided on January 16.

無人想睇湧

監獄係咪收唔到電話 條廢青咁耐都未上水

偷食狗偷緊食

唔知點解好憎當值

kuz真係好正..咁打法分分鐘trade value 仲高過IG..
球隊萬能插 ,, 仲要FIT 吾皇 RONDO 打法

Cap晒圖
等收律師信🤢

The Utah Jazz announced that point guards Dante Exum, Ricky Rubio and Raul Neto are all OUT for tomorrow's game against the Los Angeles Lakers.

Grayson Allen, Tony Bradley and Thabo Sefolosha are all OUT as well.

會唔會輸

等睇跑兩步腳軟唔夠打

咪燈啦

咁撚多人out都輸就屌撚死你

咁我地最勁2個out
加埋45m,讓咗近半(45/100)戰力

唔Trade馬喇

呢幾個out唔out都冇咩分別
米嘈out就話姐

痴線，咁培養新人就係為左trade? 點解唔自己打做佢成為湖既專有

羅 jc nance 牛

Kuz可能有名宿攬呢

羅唔要真係走寶
唔明高層諗乜

羅咁樣衰
牛唔要就真係走寶

羅靚仔過當值啦我屌你老母

This rules LeBron out for at least Jazz, Cavs and Bulls games.
至少三場

QO 續左打呢年都唔駛4號位咁on9

牛打四號位 又可以打快 機動性高
尾機到

低能到搵KUZMA 打小球五號

仲要睇親呢個陣都倒水倒到ON9

就算要吾皇打5號位都麻麻地
始終老

成隊無4號位,明明有個交緊17分既有QO都可以比佢走

有 咪推IG打四號
之後要佢跑上跑落 做on9仔

kuz 自己話
kuz lbj ig rr9 ball 五個同場最勁

以basketball iq嚟講 呢5個同場係應該係最好既
但係呢個陣會冇內線防守 外線進攻又要睇彩數

如果對面都打5小或者係既

冇射手
打反擊係推得幾快既

呢個鳩陣
無內線防守 three唔準

又話佢生化人既

到底係邊個吹出黎
played all 82 games in a season
MJ = 9x
kobe = 5x
Hakeem= 4x
Wilt= 4x
Bird= 3x
Duncan= 3x
LeBron= 1x

個人覺得
正選 ball kcp kuzma lbj mcgee 最好
Lbj爆籃底 分波比kuz/kcp 再加mcgee pick n roll
後備 rr9 hart ig beasy 拳王 保持進攻效率
再視乎情況放幾分鐘 lance亂舞 zubac屈底

問心年代唔同

好難反佢無全勤既

Kyle Kuzma said he wanted the Los Angeles Lakers to unveil their own version of a small-ball lineup featuring him, Rajon Rondo, Lonzo Ball, Brandon Ingram, and LeBron James.

“I think our small-ball unit can be really good. I think we can have a death lineup whether that’s [Rajon] Rondo and Lonzo [Ball] on the floor at the same time and me and [Brandon Ingram] and [Le]Bron [James]...as we get better defensively and get more continuity, that small ball lineup is going to be huge for us, especially in the playoffs, when everybody’s going to be going small,” said Kuzma.

呢5個妹到仆街喎

rr9 caruso 牙波 svi bonga
death line-up

Suicide Squad

佢咁講會唔會比人炒

At (102.4) Brandon Ingram has the 9th best defensive rating in the league for guys playing +30 min per game. Thats tied with guys like Draymond Green & Rudy Gobert.

賣未

原來狗刺又黑一場

點解Allstar有lavine都無dlo

單防不嬲勁

原本要加野換AD 而家俾你單換啦

要match salary
點都要加嘢換
係咁2加牙Lance得唔得牙

LBJ 單換

我都係咁諗
真心
Win win
占迷可以唔駛幫潮人劣9
潮迷又唔駛用牙占出氣

屈底？笑撚死人咩

快撚d

FOJ似邊個明星？

zubac進攻ok既，況且打幾分鐘

個人覺得佢講得好好, 道出哂Ball 同B仔 以及湖人唔識養佢地既問題

張震嶽

On9

外國啲球迷

係都唔要marc 要jokic

冇kd,klay,kawhi
後面班垃圾完全冇j過

珍 得AD睇得上眼

AD kd kawhi klay rr9
就perfect
廢老叫trade me la

同green ，gobert 差唔多都好提
有閪價咩

比隔勳 廢咗
賣得

送都唔要
毒瘤

湖迷全體心聲:要Griffin好過要AD
Ingram + Kuz < - > Griffin

話賣個批又唔係屌佢防守

trade deadline result：
Lakers：Melo、Griffin
Rocket：Zubac
Piston：Kuz、Hart

我屌爆你個西，咪燈

不如Kuz去柒箭
場場都百三，四分

咁TRADE對我地有咩好處....

唔洗理nick young 就坐監，痴咗線

羅仔真係好可愛
佢對鏡頭敏感到好高，又有明星相
難怪Kobe視佢如己出

底薪回家吧

你真係好撚ON9
要個無防既大前鋒返黎做咩鳩
同樣砍分
E家馬好過格芬

ching 做乜咁認真

一見到Griffin就燥左
SORRY

少入湖區包容下ok?

同吾皇唔夾就躝啦

成班假膠污染湖區

要戴維斯

出年要杜蘭特或 Leonard

最起碼都七六人既j bulter

二哥唔係

“I shot 4-for-20. That’s a reason to go to the gym.”
真係好撚鍾意馬D態度

入幾多分刀5夠佢失拉

espn tnt 所有美國媒體都講緊佢係second best player

連登識波帝: 入幾多失幾多辣殺

(laugh)

各位ching有冇覺得有換教練既需要 唔係話輸波就賴Walton 但只係覺得佢既用人保守或者臨場反應好慢 例如Beasley，木狼個場既雙center戰
更嚴重既係 如果快攻打唔到 就會完冇陣地戰 所以第四節就成日輸 只能iso play

姐係學友係連登識波帝

系
學友係迷沾反羅波b馬

樓上狗黎

Tom Thibodeau，玩傷曬啲主力佢

換佢？ 個人覺得換Mark Jackson幾好 (前勇士教頭

我都覺佢幾好

今日輸嘅
學友一世冇女

Irene我條女 即係今場贏撚硬

Dlo今場廢到 閪撚硬...

燈得好

2 分鐘3分
完場起碼60分🤣

5分鐘10分
今場出30分鐘攞60分就打卡收工

Lbj條粉腸幾時先出得番， 小小傷攪咁耐

第一節12 5 3
4節咪...

迷羅點會輸

已經12 6 5
大三元基本

咪能燈

小學雞都識乘數
48 24 20 0TO

跪拜少主

3g陣真係十分on9

真係比學友燈到

Lowry呢球吹乜撚

Q2俾Lowry守死咗

無牙羅成班唔識打波咁

吾皇出得未？

牙羅又屈機？

單核

hard mode, carry不到
全隊得佢正數

嘩dinwxxxxxxx件賤種-16
佢老母應該後悔當年無落左佢

最撚慘 教練成日收佢

傳到籃底空晒你掉出界 隊友

然後有個就唔望波

牙羅mid range = cheat code

個廢底輸撚哂

個底俾人強姦

一收牙羅又倒水

牙羅：好難carry呀吊

牙羅on court無輸架

mj應該都無可能比人大炒 但自己打30分鐘正數

換出前輸緊12定10
過多2分鐘輸緊23

吊你而家場上班人有冇G league水平

02:13

原來學友係外國撚

呢班豬隊友俾個mj你都揹唔起啦

學友in UK?

仲有人話羅防守有問題

喂 練dxxxxxx啦

學友喀麥隆

真廢青，2點幾都唔訓

夜晚睇湖日頭睇曼係咩感覺

你坐監嗰陣就知

仲要貼(G)I-DLE同Seulgi

個底俾人姦到傻

班人波都唔識傳

牙羅:啲隊友好重牙dllm

牙羅d FT已經成個月無miss過

咁早收又唔俾牙羅double double

特登撳低牙羅數據

明明食硬嘅大三元都俾你燈到冇

搵牙羅番嚟敎班契弟ft

半場開始boa上水燈死咗佢

唔係靠dlo 呢班傻仔應該被人炒50

Yes🤢

學友訓啦
咪燈

Utah介紹我地球員把聲醒神過我地主場

學友 分享條順Link黎睇睇

仲係冇LBJ？
駛唔駛抖咁耐呀

上Reddit 揾啦

對面 3 forward

學友 D Link 快過Reddit
上次係咁比佢劇透

我都是reddit搵...

........

又唔入ft

屌你睇邊條
快咁西多

輕輕鬆鬆(對面)

話咗學友好撚快

收my boy la

屌你老母 MCgee 癲撚完未

今日又3分放題

mcgee做乜9啊

屌你mcgee係咪傻撚咗呀

廢撚到

Bookmark jor條lin

內外都無防守 點玩

my boy
寧願出豬

又俾機會禾用timeout

都唔知打緊乜

mcgee 連續兩個空氣 pick

熄得
瞓了

B仔啲單打真係好幼嫩
Feel到佢想carry 但係真係盡咗力

kuzma carry 就差唔多

即刻TO

馬持球單打咪又係一般般......

球球都單打 我老母都識教啦

B唔好再鳩剷

咁快輸10分

我地又幫米曹起飛

kcp 出返嚟頂一頂啦

猶他守得幾好

mcgee 真係ON99

米曹 放題日

boxout 啦屌

新仔入面
米嘈、fox 、當值 個種節奏，真係好屈機

馬 單打又比人block
今次死得 冇人拎到分.....

一對住D防守強D既隊, 成隊湖就現形

進攻完全無戰術咁 牙波又帶唔郁隊波

B jai

占狗可以上水喇

有3分！

今日迷b反cup

有時真係唔怪得B仔
成隊都拎唔到分又冇戰術 就要單打架喇
可惜佢單打唔掂先搞到係咁出醜啫

其實有無巴打睇得通, 究竟湖打緊咩戰術
成日都係亂刀流咁

啱啱開波渣喎

睇個POST推既速度就知場波嬴緊定輸緊

禾狗太撚勁
普通人理解唔到

sga 大學嗰種節奏先屈，
可惜暫時未帶到上NBA

傻閪禾咁耐都唔收McGee，我都睇得出啦

B子好似得79KG ?
單打真係唔掂

出zu 應該死多幾錢

Draw罰球嗰下euro step都fake唔到嘅

進攻帶動防守，進攻一唔掂，成班防守就閪到乜咁

拳王呢

唔單係體重問題喇
啲剷籃完全冇艾住人冇protect
就咁係人面前上
我都識守喇

唔係應該掉轉咩？

如果繼續要ingram做得分手
不如送比其他隊養好過
佢打防守做下把其實係幾唔錯
梗係要佢搶分做kd真係完全錯哂

拳王呢D先係box out

有防守先定有進攻先

Agger B仔防守效率高
養錯晒 逼佢天生天養練單打根本唔work

FT

炒晒

轉做pippen啦

兩罰全炒

屌你罰球呀

牙ball ......

第3年就玩單打有幾多個sf得

好快就全個 post 反 b

幾時請人教罰球呀

Diu

Feel到成隊人都冇將個波放入框既信心

B仔要Carry都冇計

愈反愈勁

馬直接上啦好嘛

Kcprison

我反佢罰球

卜

我愛將高華原來過咗Jazz

KCP

其實頭先 lakers 係咪無留意 shot clock

kuz

條撚屌罰球真係冇眼睇

又係你呀hart

hart again foul

Hart又輸呢d犯規

上年仲好過今年

場場都有一次

Hart成日Foul

心仔又黎

Hart 先係入幾多輸幾多

心仔又送罰球

想點呀

Jerry sloan無哂霸氣

出班後備 起馬打得正常d

B做乜鳩

屌 比人守到出唔到手

原來對面傷咗六個

幾時換mike B 出黎屌打對面

屌 高華勁到...........

好彩唔使輸ft

b勁𨶙到

牙b........唔妹波都幾好j

又吹

B子今日想上身?

弱點進攻Korver啦

Hart近期手感差撚到

B仔個手勢咩意思

kcp又送

KCP過pick咁屎真比Korver屈死

屌b隻手長到

call戰術

B仔潛力真係有
防守手長已經屈屈地
依家衰在養錯
賣咗一定後悔
第日飛起就仆街

B so far 除左妹左球on99咁
都打得幾好

好似牙羅咁

潛能左3年了
一定要賣，賣完一定飛

B

我就係等佢飛

等Kuzma爆

咁換隊比佢飛 雙贏

B仔算係咁啦

wtf?

親打得好 完場即賣

單換ad 三贏

JOE

KINGRAM

邊個carry緊

好彩唔計

B已經12分

即係其餘3節一定閪波，最多拎多8分

屌本身15分添

唔係atkinson出得咁少 今年stat實靚好多
又入唔到all star

有邊個好，個個都跟唔到

駁唔到

去東岸飛

西岸會屌打我湖

季尾大約20-7

Lbj 換ad

Walton 唔換人係想佢地打幾多分鐘

korver呢d絕技嚟

罰球1/4

Jazz同湖既戰術好大分野

Jazz 個教練做過湖人助教

守pick真係好屎 又易比人博ft 特別Kcp hart kuzma,仲有McGee d走漏人好嚴重

出咁少應該係見佢早段打得柒 所以出少d

唔淨係korver
mitchell 同ingles 都一pick 就空

應該話對隊隊都係咁

我覺得azz 個教練幾勁

我好欣賞啲防守好既球員
其實B仔咁單打法實攰 頭三節都會入到下分
第四節腳軟冇力 隊友又冇少走動
柒晒都冇計 要記住佢單打已經係唔掂

豬伯又出場

體重差係咁
早晚要還的

頭先已經見佢喘喘地

kcp 係咪第一日打波

今場出得27 上場出得25
寧願分啲時間俾on9仔napier打多啲都唔俾牙羅出多啲

ball進攻真係

beasley 出嚟 carry 下

Beasy 單打算啦

Nice pass BALL chai

拎唔到REB先吹

廢唔廢啲呀豬 咁都攞唔到

吹乜𨳊呀

ball3犯

不如下年先吹

+1 做乜

korver 打波都醒，kcp 應該偷唔到雞

hack the ball

kcp

豬

Bi罰球。。

對面下下用foul stop我地快攻

去到 bonus 咁又點，咪又係唔入

講波佬都屌柒佢哋低莊

Beasy無掂波咁濟

駁吾刀

送上罰球線咪又唔入

幾次湖想打最剎食防守快攻都foul 左佢
迫一班冇3分既人打陣地戰

咁實係打對手弱點既

心諗，其實放走籃自己都會炒

吹大咗

係得上兩場有得掂下波

自己咁大個弱點比人針住黎打
怪得邊個

jazz針對性部署好好
walton呢除咗打勇士個場 其他都

成隊人得kcp 一個有shooting coach
冇人識射波有乜好講

咪就係

而家啲人擺明 hack the lakers

對 war 都係 rondo step up，你估 walton 真係調動得好咩

lance 有多d頭先呢d 就好
最叻打爛杖

又three free throws

成個防守好針對我地慣性,D位閘得好靚

咁放角色球員射 死夾kd/curry都算既

人地D新仔點都好過湖人D young core

見 lakers 係咁空氣 screen，陣地算𨳊數

Mitchell 都好過我地啲 young core，kuzma 除外

又空能哂

點打....好絕望

Mitchell個樣好能串串貢😂

進攻無戰術
防守就漏鳩人

豬d pick 算幾實

又要豬了

馬講真
一場好波，四場西波

佢同chandler都識pick，但主力mcgee唔撚識

好撚屎 球證又玩雙重標準

對比 mcgee 一定係

tyson 出名moving pick

攞住個波喺底行過個面已經空晒

俾我地執到mitchell都係養到JC咁

仲要放人上籃 所以底薪係有原因

一唔係LBJ/RR9果d餵到入口既傳波,豬d把握力真係麻麻

又要睇b一打十

Zu係咁比人打又冇foul

頭先幫b 仔pick 起碼擋到人，mcgee 人地對面一下就過到

米曹一衝底
成隊湖防守即散晒

咁 warriors 個啲叫乜

波生性啦 0進攻手段真係生存唔到

今場會唔會連熱血輸波既本錢都無埋

Ingles睇住黎食 今場凍過水

跟住俾人屌

Zubac 兩個無foul

見親個戰術係比bi進攻揸鳩住個波鳩沖入去就知今場輸鳩硬

Mcgee守波下半身完全唔跑，剩係識靠手長同跳，所以成日亂foul，簡單講真係無乜腦

mitchell 咁鳩射 應該比禾雪到完約

5-7 其他人10-29

屌mcgee補就補啦 成撚日想block

mcgee 又放人上籃

人地讓半隊都打成咁

下 又唔入牙

身體質素限制左個腦

屌連Kuz都炒

又炒罰 好撚癲

佢想學 daj 咁，放人上，自己就想要 block

mcgee下盤好唔穩

牙占再唔出
今季對手真係得返太陽同猗

成隊波都好撚廢下

請SHOOTING COACH未呀愛GLO

Kuz訓醒未

馬終於開齋

ref 盲L 左？

又無foul

mcgee d pick 想點

半場入唔入到40分

Kuz 有曼巴精神。

BJAI打成馬咁比人屌到屍都冇啦

mcgee 其實有無一個成功嘅 screen

B仔又玩呢啲面對面上籃

呢球又唔foul 球證食屎

真

成隊波由球員到教練同戰術都係唔知做緊乜鳩

對住GOBERT都仲要死鏟
唔係禾少落命令我真係唔信

輸b

吹撚完未呀

g9g 好心射下d easy shot la

我湖d pick同對面差好遠

睇b打波真係燥

下下射埋D高難度波

B仔係完全無力pump開人

熄得 第四節再睇

廢到

球證黑撚到 呢球有zubac果兩球無

打乜撚野

逐個7

我b 模板係kd 唔pump人的

打陣地，放返 tyson 出嚟啦

比個除左b打到既人啦
睇到燥
屌你老母

Wanger冇人理

下 Mcgee射3分

乜撚野呀
MCGEE射3分

有 mcgee 射三分

打緊乜尻

on9

傷撚左既KD定退左休既KD

Cls

b視野

學界水準

乜鳩呀

ON9 3分線空到比人任射
好彩雀廢姐

屌左出聲 禾做乜撚野 擺返爛屎上黎啦

Ingram nice pass

呢段打到學界咁

睇緊學界？

Cl7s

成隊波無 movement，無人 screen，pick，個個企係到

禾又出埋D鳩陣

打緊乜

成隊拎個波都甩手甩腳

兩隊炒夠未

真係好撚垃圾

mcgee今日係咪食咗藥
ON9到

寧願睇Ryan Kelly 打都好過呢隊

INGRAM今場真係精彩

根本係到9衝 你放雲加出黎無效果又唔timeout

B仔同KUZ 2個倒米仔
下下IOS

比著湧/箭應該一早炒三十度

睇撚到想熄機

睇呢啲波真係好浪費時間

對面唔係係咁炒wild open應該lead緊20分

好難捉摸，直上直落咁
Fake 一下駛死咩

哇mitchell

係未食

好垃圾

嘩屌米嘈

告啤一個守2個

mcgee

點解仲可以出埋d9陣

又唔撚入

半場真係40分都無

罰球又炒
炒walton未

Jazz快D lead夠廿分啦, 咁就熄機唔撚睇

對面咁好氣勢都唔call to...

成隊無進攻手段
點打

求電腦link

馬衝乜撚 0度有kcp空左都要上

Mcgee d pick 洗唔洗咁撚hea

玩撚完

禾頓食蕉喇

17分 睇半場夠

唉

好撚垃圾

垃撚圾

呢段我想屌禾

咪就係pick 既分別囉
收埋McGee 啦

屌你，高佬已經唔跟上去，喺籃底等，都可以俾人posterize

無戰術

學界啲上籃都好過佢🤔🤣🤣

覺得wanger，mcgee可以守到對面定穩定得到分

而家先TO 禾係咪on9

講個笑話
占士阻住新人發揮
發揮?
柒撚到
咪又係我皇carry你地班垃圾

呢球真係今日ON9之最

d防守廢到
咁撚多空位

#337

執左去啦

walton係咩弱智

攻守都錯曬 呢場睇怕都完

kuz 依個獨食仔 2個都格硬沖入去
明明KCP 係右下角空左

呢樣真，無廢老同 rondo，會有廿幾勝？

負皮狗

廿分

好撚ON9....
成隊sec unit 冇穩定得分點又唔出beasley
Beasley出場又冇波到

人地讓半隊都贏緊20分

無time out ?

講多個笑話
湖人😂

今日出左兩段都比人打run

留咁撚耐McGee 無攻無守做乜撚

冇我皇 依隊潮人包尾啦

熄左了

熄機

屌你個閪
班占狗又伸個龜頭出黎

而家先call TO，你唔好出年先call

無穩定得分點 一比人打run個個都尻射 防守唔撚講啦

一埸好波，then 柒波

屌你老母咁都唔炒禾真係懷疑禾係咪同glo 有路

walton 個陣想做乜𨳊，而家籃底中門大開都唔放 tyson 出嚟，你擺 mcgee 落嚟任人中出

Mcgee今場變左黑洞 仲出
太子真係世界級

分唔到假膠定真心

屌下班球員仲好啦
有咩都賴教練
my boy 射d on9 3分
成隊隻手搽牛油

呢到又on9打得最好係b走去屌b
我屌撚曬你班傻西啦

TO完無換過人繼續柒

Thanks 學友

接近半節無入過fg

占士carry你班垃圾新人呀
嘈嘈嘈

除咗bjai硬爆仲有咩戰術

Call完咪又係咁撚樣

總知同吾皇唔夾就躝

人地打緊run好心就to set play打番慢節奏
On99又放9陣又跟住人進攻亂推然後to，防守味無晒，死傻西禾

可以開定個壇準備屌撚死你喇

防守蝕好多
出黎就輸三個罰球

其他人一樣差唔多

學友又燈撚死左馬

輸20分.....

細心睇 你會發現mcgee係搶唔到進攻籃板

點解唔出波仔? 傷?

mitchell真係好似d wade
動作高度都好撚似

成7-8分鐘冇field goal

屌，Ingram仲係死剷

打得幾差下

Foul trouble

My boy d pick真係玩撚死隊友

Ching開tvb睇電視好過喇

成隊波個個都廢

比人block party

冇lbj rr9
根本打唔到陣地
冇人識拍波

6分鐘冇fg
打緊乜撚

無撚pick 過

成隊垃圾

有預感今日會比人炒 30+

即foul唔俾你入樽

呢句真嘅 要返波仔 可惜犯規纏身 IG point forward唔掂 個人失誤三次

屌 B 仔唔剷 隊波冇進攻點架喇 冇野可以做架喇
咪鳩屌喇

垃圾

波都未拍掂，點 point forward

我皇萬歲
反占撚縮番去你老母個系到啦
駁撚到我咩柒頭
駁啦你老母

認清現實啦 呢班所謂young core未成氣候
問題唔只班球員 係成個coach team都出哂事

一開link 輸緊20分

人地就係知你得個剷 守死晒

炒太子未

跟住真係炒俾你睇

睇完今場 屌占既真湖有咩感想

Ball Kcp hart/lance beasy zubac
打high low又有少少射手

又炒ft

又空撚哂

有條廢青又點
識撚打陣地咩

嬲到谷住但又駁唔到

馬8中0

一直都守死晒
一開波已經係咁

好撚on9
5個塞哂籃底做乜鳩

on9防守
係咁放人射wild open

連續三球拍入去 兩球切入分球交出去俾人偷 仲有一球就拍甩波

頭先咪出過囉
柒到

守緊乜?

馬打成咁冇人屌
一路屌b 好撚野

Mamba Mentality

潮人唔配牙占
牙占拎去換ad
Win win

節奏比對手撳住打 好蝕底

佢上年都係point forward嚟 都打得好
上年有brook lopez 拉spacing 今年冇
搞到長期有500條友喺個底到

傻仔kuz 今日拎左幾分

試下打 small ball la

trade晒D新人換AD
新人太廢

成班都唔知打乜鳩

係 5-9
其他呢
守死？屌你老母

廢中無啦啦大傷打亂哂套戰術
又話生化人唔識傷
幾千萬簽黎坐中哂伏

廢老單換AD啦，等你班沾狗永遠冇得騎住真湖

半場輸廿分

Jazz 幾成功，潮一起步打快攻，就即刻foul 左先

咁多球空哂都可以冇應對

隊波連基本罰球都唔識射

投降又無得輸一半？
輸廿分好7

打small ball比gobert 強姦個底？

肯定俾呢度班人屌到仆街
不過人地有gobert 點打small ball

你老母食屎啦
為反宜反
有占西岸第4
冇占西岸第8
占士先係carry個個

ad心諗冇占我黎做乜

爭咩 兩個都咁差

占士carry你湖仲好講
分清莊閒

笑死反占仲有咩好講

坐左幾場就話中伏
cp3 果D叫咩

呢個陣無人進攻到
係得ig可以有啲單打
見佢都好想跳出黎
但真係唔得

Fire Walton 忍撚夠條垃圾

用 kuz 拉空留個paint

On9
鵝 有牛，有holiday ，夾哂占皇
再者，有占自然吸到其他星
驚閪咩

咁牙占單換到牛都收貨

咪就係
大把人想同我皇做隊友

B拍波成日拍失個波
好似拍左落腳後跟個到

炒Walton未

係無占同RR9 唔係無占

其實練下罰球係咪真係咁難

今年拍波仲差咗
仲有下下收波嗰下都俾人掃走，一係自己甩

命中55%算係咁,問題係帶唔起隊波,
0 ball movement

有占就夠
其他14個全部垃圾黎

兩條友一齊呃人工
香蕉船兄弟無個好人

守死？用屎眼睇波？
邊撚個比人守死
屌你老母

算係咁

冇占rr9會過黎咩

唔計

湖陣地同罰球都柒到爆，完全唔比你打transition，氣勢都唔比你打出黎
好想比人炒番40分，炒Walton同請shooting coach

愛g lo 落台啦

同埋禾係咪好憎阿波

係呀可
咁kuz係第一人未?
有mvp有冠有fmvp未?
垃圾
占士carry你咋

半場嗰個咩表演嚟

都話3犯

一輸波，個post 推得快撚到

Bjai第一節12分 半場12分

foul trouble

用kuz 打5號位拉 gobert 出禁區

垃圾
占士carry你地

13

13分

屌你老母你班友真心定假膠
咁撚樣都屌b?

進攻無重心 無人發坂
過半場求鳩期亂丟

你老母太子禾 ，未比人拉開成十五分 ，個時都唔叫暫停 變陣 ，保守到仆街，又其米嘈爆分個兩攻勢就要停啦，個個手緊，試下出 比是利 單打lo

B仔可唔可以單換牙羅牙
應該win win

全隊最高

咁鵝就會Ad+占
我agger

B啲turnover好撚傷 直接比人打快攻 抵屌
雖然馬都係柒

好似牙羅係網咁
唔想佢打起

下半場仲出mcgee唔撚洗追

試下半場炒教練

不嬲一輸波零舍多假湖浦頭

學友下次開PO 咪寫球員啦
寫永續太子禾仲好啦

真係想知係咪禾叫剷入去，係嘅話你拉空個底先喇，成堆人點剷

kuz 咪一樣
兩個都唔識拍波

無人可以做play
係俾佢key嫁啦

今場有邊個唔屌得？連kcp 都一兩球鳩射

我係指無人控場

都唔知平時練波練乜

點拉空？
有撚射手咩

跟本成隊都柒

全部球員都食晒屎咁
禾出乜都冇撚用啦

反占狗多撚到
莊閒又唔識分
大佬又唔識分
邊個carry又唔識分
狗黎

應叫就唔叫，冇需要叫就無啦啦幫人叫
乜撚野思想嚟

屌 甲甲 冇進攻手段架喇
B咁打都無可厚非😞
咁都屌 馬仲柒喇

The best option available

佢一D指示都冇
淨係睇到B單打
唔屌佢屌邊個 教練係咁用架啦

控波甩手甩腳唔講 屌你面對面交失波
幫唔到佢兜 係咪頭髮遮左視線

扮Phil Jackson
要球員自己諗下點應對

都話愛g lo 請禾係做戰靶，唔係做教練

咁你講可以俾邊個控？

輸都唔好輸得咁難睇啦 都唔知打緊乜

點會無指示
一定會有叫佢地run 戰術
不過佢地run 唔到
就開始腦沖 9打

仲有 ，古仔今日亂9嚟，你做教練即刻出去叫停佢，咪再9打啦 ，叫完暫停，都仲見佢古9打，其他人又冇戰術

又係真
bi 唔key波 都唔知有咩戰術work

有占咪唔會輸到咁難睇
仲會羸波

有幾多潛質都冇用 基本野唔識做 表現又唔穩定

有咩戰術

第一年睇潮？

屌，仲學人咩冥想都唔撚請shooting coach

mcgee 今場真係鳩到

果段唔叫time out真係好傷,B馬hart輪流on9

今場walton係重點

認同，根本隊波人腳有問題
拉唔到快就唔識打波
係foj rr9先帶到陣地

連登仔為屌而屌唔係新聞

你見佢地都有打手勢
不過RUN 2下就做唔到咪亂晒唔跟
你話有lbj 就打lbj 戰術姐

尢其kuzma上埸41分
B唔抵得一味九沖

我估賽後一定有湖球員講要團結要保持跑戰術

直接出g league 隊打算鳩數啦

呢隊湖打騎 會唔會輸🤔🤔🤔🤔

見到mcgee 打到弱智咁，射3分
就知教練好撚慘

Magic 建隊方針有問題

打NY都輸左啦 仲問

屌你老母

讀心神探都撈埋

太陽level

冇你咁灰
問題係湖根本冇好好養佢地
好懷疑SUMMER 成班撚樣做過D咩

superstars = 羅牛

現代籃球，冇射手，冇靈活5號位(除非有mb gobert 呢類勁底)
基本上唔洗打

Bi最恐怖嘅地方係見唔到進步之餘
仲廢過上季all-star之後嘅表現

suns 都叫有 devin booker

定啦，湖最尾一定贏
信我

ingles 喺度，人地唔洗pg 都贏

其實都係占士太勁
班細先咁大安旨意唔認真
占士仲要比反占狗話獨食
好啦宜家比班細自己打啦
又打到屎咁
占士真係全nba最慘

之後兩場對騎士同公牛
再之後就難打啦

呢個真失望 preseason嗰陣我J佢今年all star

這意味著LeBron James將在接下來的三場對陣猶他爵士隊，克利夫蘭騎士隊和芝加哥公牛隊的比賽中至少缺席。LeBron James自從聖誕節對陣金州勇士隊受傷以來，已經錯過了湖人隊八場比賽。 雖然他正在接近回歸，但這肯定比球隊最初的想像時間要長很多，更有媒體在上星期估計過他將需要多六星期才可以完全恢復過來。

分分鐘Rondo復出 吾皇都未返黎

對mitchell 都go under

屌你老母喇今場咁多個抵屌係要拎B黎屌 傻閪左呀你

淫lay今日又著火

Simmon 勁過bi好認同

Kuz

頭先次進攻
有翻小小嘢睇

輪住單打練mcgee都單打

Kuzma入波！

有波仔 成隊波定少少

波

My boy 想點牙屌你老母

反觀當值^_^

馬唔拎分有咩用

屌你老母，mcgee 攞波，個個喺度睇

一球就吹停
JAZZ個教練洗唔洗咁驚

場邊d 位空曬

Walton 換mcgee

對住手感隊係咁

呢啲波羅少當年喺湖當食生菜

你打開波都知個教練點撚廢都一定有戰術
佢最多time out 果時會用1半時間屌7你
之後都會9UP 下D戰術
不過young cores 既問題就係無經驗
唔識變通 教練講完要點做
落到場有少少唔同
佢地就亂晒
所以點解Rr9同LBJ 咁值錢
係識落到場 form A 唔得就識得即刻換form B
而依加佢地form a 行唔到
就亂晒 鳩射鳩剷

真
Dllm，比人守ball line 就好撚心
行埋d help 波啦屌你老母

Ball steal and off reb
態度問題 加油唔該

唔好賴禾呀，
側邊班撚樣似玩野

自羅仔後最clutch嘅rookie

係。。。。
今日唯一一個正負值係正

對面告啤都比mcgee單打幾球 又射3分 係咪太子禾啲神秘兵法

ice in his vein

關咩事
上季bos 班young core都入到ecf啦
係個教練先令佢地成長得快
如果brad教湖

帶住班垃圾隊友都9ast
證明牙羅傳波幾好射

史隆

太子禾比人吹大左 變通呢啲野 好靠offseason練波練出黎 好明題鳩流流走快攻當練撚左波

冇占冇占 唔簽占就留到牛啦，牛起碼全勤啊

Hart傳乜撚呀

今晚馬又gym workout 了

好撚過B
俾個kuzma你都刷唔到

咁你應該睇下班波人腳咩料

投降啦
唔打啦

rhj同levert出返 牙羅20+10 easy

上年太子禾都帶到LA 好好
同埋今年BOS 咪又係收晒皮

點解會吹zu，係咪低能

牛同我皇比
比都冇撚得比

識閪牛咩佢地

係後面騎人仲可以吹番我地

人地有horford 帶住點同

湖太多衝動撚
賣走一兩個啦

波3!

收皮?
比機會你講多次

Bos今年仲試緊陣
兩個star出返嚟都要時間夾既

KUZ11射1中
傳夠40球比佢好未呀

側面飛入黎唔係正後方,豬冇box out

你老味，條廢青走步，好彩冇吹

聯盟第7叫收皮
咁湖人叫咩?

都唔會吹foul lo

波心態一流 雖然技術都仲係粗糙

ball d layup

可唔可以唔好再搵B守米嘈

咁既陣容第7就已經收貨

上半場用廢青守仲屎

Hart 啲無謂foul

心仔忍夠你

Ball係咪絕境個陣先認真打

Bos今年仲試緊陣
依句說話1開季講到依加

又foul乜撚野

屌 係咁late call

咁勇士第5又收唔收貨?

俾gobear打爆個底

Hart呢球似正面boxout 有咩問題

呢個真

無睇場波
b仔打成點

事實係
我地都試緊陣 不過贏唔到波咋嘛

點解出咁少拳王???

pacer第4勇士第5又收唔收貨?
柒少陣啦

hart

Hart真係on99

咁都f1

屌你老母hart成日喺隊波run得順少少就嚟整個foul出嚟

用手推囉😂5小係咁架啦，不過hart d防守都好傻仔

話你on9又驚你嬲

cls 咁都f1

心仔 有時d 落手真係好差
7起上黎，可以衰過沙沙

唔怪得佢，成隊冇人揹位冇人搶板

打乒乓波算啦

嗱，五小陣

好撚黑

推一下就f1
下次打柒對面算

Small ball !!!

away utah係難打架啦 宜家係要挨到lbj出返黎者
今場輸好正常啦

一早換mike easy 出黎打啦
屌你luke

呢隊波體格又唔夠 技術又唔夠 心態又唔夠 tank la

Beasy carry plz

輸係得，但打成咁都正常？

得beasy有單打能力

用beasy太少 30歲仲當打 高效

beasy cls

報一報價先
Ball b trade value 持平
Kuz plummeted

on9 告啤咁都有foul

一輸波就多人出哂黎

1on1面框屌打所有4-5號位啦（除左牙牛）

Beasy呢啲咪單打囉
學野喇

cls咁又foul？

一步幽曬

班占狗

話bos 聯盟第7唔收貨條柒頭上水未?

Kuzma 11中1
正常咁啦

反占狗仲多

trade jim la
湖區又可以平靜返
隊波又勁左

Ingram>>Kuzma

trade撚左Kuzma啦
好撚廢

射撚左3球？

屌都話占係carryz個個
trade乜尻?

kuzma呢球f2啦

做咩射3球

依家追分仲有得打架

勁?
西岸第8好勁咩?
輸比nyk好勁咩?
駁啦柒頭

crowder 都可以一步過beasy

睇波喇屌 成撚日占狗唔占狗

人地入波真係輕鬆

冇3分追乜鳩

咁無架 lakers d人唔射得 你剷入去 人地有gobear
成班人都off night 有咩好講者

第3節完追番10分內先有機